準備開Page + channel（會真樣上鏡），你問我答

內容將會係連登向的Memes + 9up + 街訪 + on9活動等等

已組咗一隊有心有力的crew

預備代替一眾波台仔+連登仔向微辣 or Maneeeeeeetv挑戰了

Ok 但咪撚jer波台

jer你ok?

隊crew有
alex alan amy ada ronald joey
想知再講

g持

拍片教人點build up自己

會唔會請波台嘉賓

同另一個靚仔+好鳩up得的

另外有負責剪片拍片後製同改圖+page管理的

我日日開post 做打手

會有的，初步打算voice chat一齊開live咁

支持

可以試下旁述愛回家

到時可唔可以吹奏下拜仁傳奇(me)?

支持呀.

到時會直播史特加每場出高美斯的比賽

然後剩係評論佢

Ok support，到時場場睇

可以，直播上連登開膠po比人參考下

會唔會好似後生仔傾吓計咁
上tvb？

我都想同FYY同場鳩UP

相信我鳩UP力應該＞佢地眾人總和

左手定右手打飛機

一般情況下都會用右手畢竟慣少少

但有時食厭咗右手都想試吓左手，男人總係對新鮮感冇抵抗力

隻揪呀醉酒佬

奔

拉車，到時support我ok？

高汁

牙奔開page我日日吹奏

感謝尼清Ｇ持！

我唔打狗

你貢講我
無fd做啦

需唔需要IT人，我有三十年IT經驗

占奔真係好高汁

我可以友情客串，我飲左酒好吹得的

直播食煙當ASMR?

希望邀請一眾著名波台人士上台接受訪問，名單如下:
獌:Kyle、紅魔謎、上帝的骰子
猁:蓋清
妓:N賓
鏝:阿古路
軌:港毒之父
熱:E23

可否你同你團隊義務幫手

事關我都唔打算牟利的推廣波台文化Only

咁我地要凌晨3點開live

呢層要問我老頂 我話唔到事

ching認真開youtube channel?

好

yes，youtube同fb/ig page同步開

Kyle ching唔會上來啦，死咗先搵龍婆請它上來了

諗住行咩路線？

牙占要分身推post 可以出聲
我的豬肉可幫手

同我喺波台一樣路線

片就主要街訪多吧，同開live鳩up

重女ok?

會訪問angela yuen?

angela

蓋清打本?

會唔會請關sir 9up

十卜

會否飲醉後開live？

我打算只訪問女

吊，又借d易媾女

人地不會理我啦

一定會

會拍片探討+實測中港台不同clubbing文化

蓋清咁孤寒，唔會啦

得罪講句
冇女搵鬼睇
微辦冇女都係垃圾

燈到你收皮

咩咩妹？

叫佢重遊舊地訪問yoyo

請埋碎油佬

屌你老母

有冇打算同牙袁合作？

你平時都做既野點解要特登講出黎

你都無啦啦講蓋清平時做既野啦

我呢啲下流又庸俗的人不配

可以試下比你啲post她看

等睇:借child登上位

有無笑話聽！？
無占奔笑話唔睇啦

會有大量笑話memes！

留Tg傾

成班垃圾